---
title: Kerstvakantie
subtitle:
date: 2017-12-22
tags:

---
Deze week hebben we niet veel uitgevoerd, dit komt omdat we voor op schema liepen en vakantie nodig hadden.

Nu lekker vakantie vieren tot 9 Januari.
